【封殺港獨】台灣陸委會回應民族黨 指港府應提供證據

香港保安局局長李家超昨日（17日）指，當局首次引用《社團條例》，考慮禁止香港民族黨運作。台灣陸委會回應事件時，表示香港居民是享有言論、結社、集會等自由，並稱若港府認為香港民族黨「危害國家與公共安全或他人的權利和自由」，應盡快提出證據釐清真相。

陸委會指出，根據香港《基本法》第27條，香港居民是享有言論、結社、集會等自由，認為港府應該盡快提出明確證據，才有助釐清真相和解除大眾的疑慮。陸委會並稱，將會持續密切關注事件發展。

香港民族黨召集人陳浩天昨晚表示，估計因他本月1日曾到台灣主持一個記者會，現場有台灣政界人士，令當局「出手」禁止香港民族黨運作。

幾時修改港澳條例？

一早無左法治好耐，有錢好快啲走

你既地理常識真係好撚無知呀，賤種